<resources>
    <string name="app_name">PR18-19Plahotnyy</string>
    <string name="chapter1">
        В данном справочнике указана основная информация о Российских авиакомпаниях.
    </string>
    <string name="chapter2">
        Российская государственно-частная авиакомпания, образованная из одного из государственных социалистических предприятий, входившего в состав советского «Аэрофлота» и осуществлявшего полёты и коммерческую деятельность на международных воздушных линиях, а также завладевшего правами на одноимённую торговую марку.
    </string>
    <string name="chapter3">
        S7 Airlines — это российская авиакомпания со штаб-квартирой в Новосибирске, которая была создана в 2006 году. Организация имеет богатую историю, а ее начало датируется 1957 годом, когда впервые был запущен гражданский рейс из аэропорта Толмачево.
    </string>
    <string name="chapter4">
        Российская авиакомпания, осуществляющая региональные перевозки в Якутии, регулярные и чартерные перевозки по России, чартерные международные перевозки в страны СНГ, Азии и Европы, грузовые перевозки и специальные авиационные работы. Базируется в Якутии в аэропортах Мирный и Полярный.
    </string>
    <string name="chapter5">
        «Победа»  — российская бюджетная авиакомпания, дочернее предприятие группы «Аэрофлот — Российские авиалинии», базируется в московском аэропорту Внуково. Основана 16 сентября 2014 года
    </string>
    <string name="chapter6">
        Red Wings (юридическое название — АО «Ред Вингс») — российская авиакомпания, базирующаяся в аэропорту Домодедово. До 2007 года носила название «Авиалинии 400»
    </string>
    <string name="chapter7">
        АО «Авиакомпания „Ангара“» — российская авиакомпания, базируется в международном аэропорту «Иркутск». Создана на базе Иркутского авиаремонтного завода № 403
    </string>
    <string name="chapter8">
       Российская авиакомпания, 100% акций принадлежат «Газпрому». Базовый аэропорт - Остафьево. Создана в марте 1995 года, начала работать с 16 апреля 1996 года. Имеет три собственных аэропорта: Остафьево, Ямбург и Бованенково.
    </string>
</resources>